是日晚餐，瑞典肉丸套餐

Roommate話way better than IKEA

肉丸材料: 免治豬肉，免治牛肉，洋蔥切碎，雞蛋，麵包糠，allspice（冇既話可以用肉桂粉+丁香粉），nutmeg，芥末，忌廉，鹽，胡椒

以上材料打勻後搓成肉丸，擺雪櫃1-2個鐘
雪完擺到恢復室溫，落橄欖油煎到肉丸兩面焦糖色，攞起備用

醬汁材料: 牛肉湯/雞湯，牛油，麵粉，忌廉，parsley

煎過肉丸既pan中火落牛油，溶左之後落麵粉，將吸左牛油既麵粉炒成啡色糊狀
慢慢落湯，每次落少少之後充分攪拌，令麵粉糊全部融化後繼續落牛肉湯，煮到鍾意既濃稠度
夠濃之後轉細火，落忌廉，煮到差唔多滾就停，落parsley

將肉丸擺返落醬汁到攪勻，最後一次調味就搞掂

伴碟薯仔: 薯仔削皮，dill切碎，橄欖油，鹽，胡椒

薯仔後同凍水落一起擺落煲，煲到滾開始計時35分鐘
趁熱切半，落其他材料撈勻

伴碟酸青瓜: 青瓜切片，鹽，醋，糖

全部撈埋一齊醃一晚就得

伴碟越莓醬: 越莓lingonberry（冇既話用紅莓rasberry或者蔓越莓cranberry都得），糖，檸檬

細pan加少量水，大火加熱莓，開始變軟時壓爛堆莓，等煮爛曬差唔多沸騰時落糖，擠少少檸檬汁，加更多水煮到想要既濃稠度

搞掂，係咪好簡單呢?
…唔係，不過好味過ikea，所以係值得既

rare image of me同roommate買餸

太早出

晨早流流睇到好肚餓

好正

多謝

你條女？好令令

我都想

好正咁

試下整

ikea開11點

你係咪從此包伙食

包咪包

專業既兵去到地球對面都係兵

多謝樓主教我整

唔駛再去ikea

未瞓?

呢個大概係我生理時鐘既晏晝

10月, 應該都開始早天黑啦喎

習慣日落而作，日出而息

同埋可以用乾淨衛生嘅豬肉碎

儘量用少少肥，最少>10%，太瘦會乾

會用30%肥，咁先好食

識食

食到成個人肥嘟嘟

冬天就到，可以食肥少少

不要暗戀 去...

樓主個汁好正咁
成日整肉丸都懶得整個汁，硬係差啲嘢

想食

食戟之靈話齋，美食本身就係春藥

Roommate more

個汁真係好易整，而且呢個技巧好有用
炒麵糊個做法由茶餐廳頹飯汁到法國大餐都係差唔多玩法，只係調味差別

巴打要唔要女朋友
幫手食

你排定隊，等roommate唔要我我再搵你ok?

巴打可唔可以講下材料嘅份量

肉丸讀書北歐差丹麥未去得切

有冇正面學校roommate 定自己搵

sorry次次都冇講
其實我好隨意，都係自己感覺好味，我講下呢度大概兩人份，你再自己調整返
免治豬肉200g，免治牛肉200g，洋蔥半個切碎，雞蛋一隻，麵包糠 3tbs，allspice 2tps（冇既話可以用肉桂粉+丁香粉），nutmeg 1tps，芥末1tbs，忌廉視黏度決定，太黏就就加多少少

咁多人唔知rare image既意思

樓主好勁肉丸都還完到
可唔可以教埋點整蔬菜薯餅
上網啲食譜都無個似

我鍾意肉丸多過曲奇，曲奇既同學都好獨立，肉丸既同學比較鍾意同人吹水

下次有材料試下順便整
未諗到聽日食咩

好正 本來以為係ikea雪藏野

而家夜晚要食菜

唔食即食野

搵忌廉焗個菜，又暖又肥

無馬肉唔正宗

氣炸馬肉丸

好正宗 同我喺瑞典食個樣一樣咁滯

好正

條女

睇完有d想去ikea食

完美煮意者

冇加密驚唔驚佢睇到

仲有一個鐘開

我呢邊仲封緊城 仲未有得食

我將以下時間交比佢

sorry my 中文 is not very 好
但I don't mind，because愛情波函數is so cute

好似可以速遞急凍version自己煮

原來ching係絲打
之前一直以為你係巴

係巴，純粹係呢邊租屋冇分男女

去邊度exchange

女roommate more

丹麥讀grad school

一個人食唔到一大包啦 又要買莓醬 又要整gravy
間唔中出去食一碟好過

樓主心水清

屌

竟然無人估到

連登仔又話打國際戰線
rare image/pic/photo of xxxx呢d基本meme黎

真roommate張相我都有po過啦

屌牙咁多post點搵

J返Melody好過啦

roommate鍾唔鍾意樓豬

Ikea肉丸係最平喎！

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

樓豬: 我當識個朋友算，冇諗咁多

roommate: 我like him呀，非常smart and 靚仔，I am 等緊佢 next move

曬心機整緊係求好味唔係求平啦

FF

炊事班班長

想睇愛巴真rm多啲

唔好試圖引誘我

其實同日本漢堡扒差唔多材料

基本上就係一口漢堡扒
係靠個汁

難怪食落咁似

仲要有酸青瓜好正

巴打識做啦

期待

無落馬肉

出youtube

清你好熱氣下播
督尿咁黃

溝倒roommate未呀

伯邑考

支持

怡和 有冇Yiu會員

乜鳩

有就唔得閒上連登

Roux真係一個非常好用嘅調汁方式愛巴下次可以試吓直接室溫牛油掉落麵粉轉兩野再放落個湯到

melody marks?

Ching sick bo

一早知

咁咸濕

Melody呢套J出血

日系淡妝好睇好多，即刻後生十年

ching我科勞咗你instagram, 成日見到你煮嘢食又唔敢問你煮乜，原來你日日都喺連登開post

冇朋友所以上連登圍爐

IKEA好藍喎！！

加油
好正

好熟口面

我條女

咁撚似樣

成班咸濕仔